這款無線揚聲器不僅看起來很可愛，而且還具有一些非常有趣的功能，其中最有趣的功能是讓您隨時可以通過旋轉撥號盤倒帶兩個小時。青少年工程公司的OB-4“魔術收音機”是一款怪異而美麗的無線揚聲器| Devin Coldewey | 2020年10月1日| TechCrunch
用這些筆舒適的橡膠握把，連續幾個小時地試驗你的繪畫技巧，或者用可愛的蠟筆口音讓你寫給朋友的信流行起來。用這些色彩鮮豔的鋼筆為你的生活增添活力| PopSci商業團隊| 2020年9月11日|科普
這裡的人很可愛，有一些令人驚奇的地方可以喝酒吃飯。Carissa Moore最喜歡的5個衝浪小鎮| Megan Michelson | 2020年9月9日|戶外在線
本質上，存在於我們的世界是痛苦的還是可愛的，都可以從美學的角度來理解。Solarpunk正在舊世界“卡林主義”的裂縫中成長為一個華麗的新世界，2020年9月6日“奇點中心”
有一個很好的想法，那就是，經過嚴格的學術研究，並受到同行和裁判的挑戰，將是如此強大，以至於它可以作為政策發揮作用。輕聲說話，傳遞大數據（第395頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2019年10月31日|畸形經濟學
當他這樣做的時候，他的聲音中有一種溫柔，一種他在電影中從未捕捉到的反思和可愛的品質。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
注意：洗雞蛋既可以將糕點粘在盤子上，也可以做成可愛的棕色外殼。製作這些赤腳孔塞薩雞餡餅|在加藤| 2014年11月29日|每日野獸
《每日野獸》與這位可愛的女演員談論了假日電影、電影院聖誕節以及更多的事情。安娜·肯德里克談女權主義、GamerGate和名人黑客攻擊《馬洛·斯特恩》2014年11月25日《每日野獸》
從報道來看，它一定曾經是一座可愛的古城，有石頭房子和中世紀的街區。《沙子上的血：當詹姆斯·瓊斯寫了一篇關於D日的格朗特觀點》詹姆斯·瓊斯2014年11月15日《每日野獸》
是莎士比亞瘋狂地追求一個可愛的男孩和那個性感的黑女人嗎？索爾·胡安娜：墨西哥最性感的詩人和最危險的修女|凱蒂·貝克| 2014年11月8日|每日野獸
下午是一個美好的下午，這一天是秋天最醇厚心情的完美例子。自信|亨利·詹姆斯
在過去的三十年裡，文明迅速佔領了這個可愛的地區。在蘇族人中| R.J.克雷斯韋爾
與此同時，他意識到，她從來沒有像現在這樣可愛，如此精緻，如此遙不可及。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
路易情不自禁地透過半掩半掩的門簾看到了這群可愛的人。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
伊芙也很可愛，似乎與彌爾頓的傑出的人類之母毫無相似之處。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特